[誠徵] 連登車台中流砥柱

無論是父幹,錢七,搵食車…
有心玩車嘅 就入group吹吓水啦

呢到吹唔好咩？

又開多個group
本身已經對"堅多女"個group 好反感

同屌巴有相同諗法的不下十數人 包括小弟

本Group只講車，不談風月

談風月唔是問題
就唔好吹到咁大 以為d女出水 人地都係笑你狗公

梯丫佬巴打都唔識，好打極有限

搭開港鐵吹唔吹得

冇車入唔入得

鐘意車的巴打 有興趣暸解多啲
都歡迎你們加入